ios icloud sync setting

可唔可以整 ? 有時係電話睇完啲野想係 ipad 回帶... 要自己search 返出嚟... 有啲麻煩